突發！侵侵開中國波啦！

滙率操控國

加關稅啦！取消美國護照

Tax to 50% please

大家加油，逼到人仔再跌侵侵就會郁手！

有冇人解釋下侵侵會做咩

若遭美國列「匯率操縱國」 對中國影響有多大？

正宗內憂外患

Facebook？以為佢淨係用Twitter

係咁印銀紙，匯率跌都好正常

你留意下先 岩岩好cover左個新關稅

支持

推

制裁 制裁
支爆 支爆

侵侵

大家冷靜
侵侵成日9up撚狗 小心跟車太貼 切勿太早打飛機早泄

倒不如…

Nice

杜指期貨已經跌400點

快啲快啲

45% 幾年前講過
之後中國就要跪

我要推撚爆你

Btw 不如你開post 我哋幫手推

我唔係撐中共，只係匯率跌佢大把理由

中國：仆街，你想我點呀

雖然殘體

係咪見今日罷得咁成功
獎勵香港人

第二個網民開咗post啦，但好快沉囉，唉！

Sir this way

等左好耐啦

Post link 係咩？

有冇經濟撚可以解釋吓點操控匯率

講左好耐了

搭單問香港可唔可以影響人仔匯率

唔係好明 有無人講下

快啦 頂唔住啦

侵侵快過連登仔

主要係加關稅 仲有冇其他影響？

唔明點cover

唔明點cover，求指教

+50%

老美加稅，人民幣貶值，咪即係實質比嘅稅加幅冇咁大

小弟唔太明 有無高人可以解釋咁樣算係點向中國開波

[有成效] 請集中討論現場post以及
8月6,7連續罷工
8月9號入機場終極一戰

#立即停止回覆所有P牌五毛狗

放火影響民意?火法師知道自己要受咩後果
咪由我地和理非咪幫班手足善後囉

fuckbook?

可恥，操控市場

中共真係大獲
trump最憎呢樣野

最近有呢個，再遠啲google搵唔番，sorry…

咁樣樣眨值，好難唔撚支那架噃
支那狗又贏

放咗熊，不過唔緊要啦！

侵加10%關稅
人仔就跌10%
變相免咗關稅
即係維尼操控匯率
幫啲商人補貼關稅

支爆

無藍tick嘅

push

對港豬嚟講太難8.6 8.7

唔知岩唔岩
貨幣供求關係
現在央行大量購買國債，大量貨幣就會流入經濟了。貨幣多了就貶值
經濟中貨幣多了，市民手上的錢就多了（只是錢，經濟學中不代表實際價值。比如說金，經濟中貨幣多了，你手上的貨幣就多了。但是其含金量不變。市民錢多左。銀行存的錢就多左。
這樣銀行能貸款的錢就多了。利率下降。
利率下降，經濟學中說的資本淨流出就會增多
（因為拿著RMB唔撚值錢

Sir, this way!

我見8月4號 係咪已經截咗？

再加啦25%
匯率跌 有助出口嫁
等我回到97年 100對120

兩面夾攻

習大人另類逃稅
Trump會搞佢
你降低匯率 我再加稅
結果你RMB唔撚值錢 再比一大筆錢

太開心所以唔小心禁錯左負皮

睇黎支爆可能比想像中早喎

你睇睇以上聯署，證明泛民「和理非」腥講人好撚偽善，燒到埋身才投票！幾日前個聯署只係得2萬8幾咋，但而家就啱啱超過10萬簽名！投個就到期既聯署把撚咩？港共正苦「官商鄉黑警共」機器仲恐怖啦！！

邊撚個真．香港人要乞求美帝支援呀？只係借你個平台作公投咋…

班泛民「和理非」腥講人明唔明個問題唔止喺差狗到架？係連醫生、護士、法官都無品囉！唔通又整幾廿個聯署，逐個人、逐個機構禁止呀？？

即係莞式按摩會重出江湖

匯率操控國

老美加1%稅,你調低返1%匯率
啱啱好cover

Sir this way!

推推推

小心炒車

twitter 有

用貶值嚟抵銷25%關稅咪加到50%囉
50%都抵銷咪加夠100% 200%囉
美國又唔係未試過

p牌仔

若被列入匯率操縱國，還可能面臨美國的懲罰性關稅，但美國已經對中國實施加徵關稅措施，廖群因此認為，將中國列為滙率操縱國，可能只是加大貿易懲罰，藉此向更多中國貨品徵收更高關稅的藉口。

3千億支那貨關稅由10%->25%

驚炒車上佢TWITTER睇下咪知

真， twitter都出左同一個post

講下姐

你貶幾多我加幾多, 你夠膽咪貶到變陰司紙囉

我侵！！！
從來無令我失望過

好想支爆

有撚用咩 開左咁多次邊一次真係有回應過

邊撚個真．香港人要乞求美帝支援呀？只係借你個平台作公投咋…

公投要投咁多次? 公投除咗拿黎打飛機都唔知有咩用

唉，10萬人上街好明顯係為咗~

，而~

唔夠數正正代表到一般腥講人（唔算真．香港人）唔想升級，難聽啲講「和理非」遊行／集會住先、甚至「袋住先」

加稅制裁

1月

Ww3味濃厚

真心經濟野唔太熟想學野
美國加關稅(美金)
中國人每次出口到美國都要俾多左美金
如果人民幣再減值
咁唔係令佢地每次比既人民幣仲多左咩？

依家諗到個畫面:
當本身人仔對美金1對1
出口到美國要俾USD1稅
即係中國商家要俾RMB1稅
依家加稅令出出口到美國要俾USD1.5稅
人民幣貶值令匯率變成2對1
咁唔係等於商家要俾RMB3稅?

聽日開市跌3000點先同我講啦

睇定啲先
之前佢講啲唔啱抗爭者心水嘅說話 點知身體誠實
而家話唔定轉個頭又令一個樣

大陸已經冇晒招

侵侵下一步不如直接宣佈禁運啦，大家唔做大家生意睇下邊個傷D。

唔好意思 有D白痴 人仔跌 唔係要比更多人仔出來先換到1美金咩 點COVER個TAX 唔好好明個concept

屌 侵侵日日講反話
咁姐係無懲罰

次次話fd先出招搞中國

中國打緊茅波，侵講過人民幣貶值佢會好嬲

本身美國買家要用＄10 美金買中國件貨

加完關稅美國買家要＄10 ＋ ＄1 關稅去買

人仔扁10％，即係而家＄9美金就買到同樣價值既貨
再加返10％ 關稅 ＄0.9 美金 即係$9.9 同未加關稅前就會一樣

大致上係咁

係咪加關稅但based on原價。佢印銀紙，商人俾就用原價俾，關稅就用新印銀紙俾？

又話想達成貿易協定

支共高層心諗關我撚事,全家外國人退休使美金
支那人同香港班廢老咪繼續高呼支那強大了,最多過幾年食樹皮

China咩都操控

加關稅變相貨品貴左, 競爭力唔夠, 美國人就唔買中國貨
依加人仔跌, 即係渣美金嘅角度中國貨又平返
又可以靠廉價打返入市場

呢單野唔關抗爭事，同埋佢知道，
佢用同香港完全無關嘅事黎攪佢先最有說服力，
而國內班民主派，撐港嘅見到有關又會支持，
呢個就係佢 deal 嘅藝術，
有啲野唔使講出口，
有啲野係特登講出口，
但做就同講 or 唔講出口嘅嘢完全無關

再加25%啦快d

加關稅係加中國商品賣去美國ge關稅
而家當你件野賣去美國100蚊 侵侵加10%關稅 街賣就110蚊
人仔跌10% 美國人買中國商品就打9折 由100+10 變90+9 去返100蚊水平

假設一件貨100cny，原本收10%關稅，
即等如10cny，大約要比1.5usd

Trump加左10%之後，關稅就會變20蚊，
變相要比3usd，但係如果係匯率做手腳，
就可以令20蚊cny不等如3usd

終於兌現選舉承諾

對美國消費者而言, 原本你賣10 蚊, 呢架要賣11蚊。
但原來rmb 跌左10%, 美國人仲可以用10 蚊買同一件貨

即係貶人仔維持競爭力, 同侵侵MADE IN USA對抗

賺少咗外匯,但人仔無限印

咁president xi my fd都係講下姐

Fact check

無知一問 中國咁做咁佢地中 低層咪仆街…… 人民幣變到唔值錢 本身人工又冇可能加到cover返條數 中國物價又唔會突然間跌

明白曬, 多謝
學到野

無問題呀

今次好玩，又多個火頭

唔會。。物價一定會升
因為rmb 購買力下降。。外來貨會貴左

夠拉，唔好再罷工拉，唔係嘅話真係會失民心

哥前哥後三分險呀

後果自負

屌你而家支那已經頂唔住
共產高官強行眨值挖埋最後一筆外匯走人
人民幣變成廢紙
支那冇錢買糧將變成兩腳羊天堂

仲有rmb 跌, 最開心既係中國有錢佬
因為佢地資產已經唔係rmb
出糧比下屬時又出小d

仲有所有rmb 計價既loan 即時可以還小d

This Way, Sir

大陸想撚條癲佬

侵侵趁你病攞你命

侵侵出招
見香港比維尼搞到咁
「襯你病攞你命呀！」

大家保持冷靜， 支爆不遠

加稅令d貨賣出去會貴10%
咁人仔跌左10%
d貨係美金結算
用美金買咪便返10%
好似係咁

原來係咁, 成日都聽呢樣野
而家先知點解
快D制裁啦唔該

有理由相信
侵侵暫時唔理香港
係要主力係經濟上做9中國

嘩 打爆佢

lm push

要來了的終於來了

今日股市跌777點賀淋奠現身，人民斃失守7 算，水貨店卜街死先，返大陸飲三鹿啦

支爆！支爆！支爆！

係。。水貨又貴左
都係飲返三鹿好d

好戲連場

大家都想。。但無咁快

快啲攪撚死佢啦

已經由零幾年講到宜家

真係好煩，見到樓下d留言個個屌trump

Oh, 侵侵來料

其實唔係好事。。。。
經濟衰退同泄洪差唔多
十年爆一次可以十年recover 返
推到廿年先爆就要廿年先recover 返。。

贏返民意！

似係抽聯儲局水多D

唔洗你為香港出聲
快啲出招搞強國就得

如果你上YouTube睇返佢以前D片
佢會話中國係匯率操縱國
會加關稅到45%
但佢好好人
先加左10%先

侵：各自爬山，切勿互屌

一破7就開拖

pish

轉貼

有錯請指正
其實個關稅係加喺美國買手身上
假設RMB:USD = 1:1，有件貨品本身要10蚊人仔 （=USD 10）
收10%關稅嘅話，美國買手要俾USD 11買嗰件嘢
但如果RMB貶值到 RMB:USD = 2:1，呢件賣10蚊人仔嘅嘢就等於5蚊美金，就算加關稅都只係USD 5.5
利申：Econ 攞 F

而日本就爆到30年都cover唔到

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

是咁的，本人寫左個好似google doc咁既地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報料!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

唔識金融，但想問如果而家巴打一齊沽人民幣同中資股、將mpf轉曬做北美、同優先使用美資銀行，會唔會助攻到?

因為金融發展得太快。。透支緊將來

九牛一毛既影響。。。
但有樣野叫集腋成球

好快黑警出糧用人仔

人仔穿7意味住咩？

感動

唔明
有人巴打解釋下係咩黎

制裁又來了

真係唔係好明， 師兄可唔可以講多少少呢

你呢個真係gag黎
篇文上年10月出，到依家，中共變成點？
咪就係坐定定個個星期睇警察打鳩班唔走嘅人囉

侵侵條仆街又諗住尾刀

一時一樣，一時撐中共，一時撐香港

trump成日屌中國特登貶低自己貨幣 然後就增加佢出口 減少入口 (同時操控禁止自己啲人走資出去)
呢招就抵銷到關稅

各位手足今日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際更加了解我哋嘅活動
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!

仲有水災地震
不過又喺香港㩒錢

簽你老母閪阿

你哋所謂勇武派爭取唔到「和理非」腥講人既支持，就鬧人「老母閪」？真可笑！

"Are you listening Federal Reserve?"
開口叫聯儲局做野,即係聯儲局平時唔多聽佢支笛

RTHK走馬燈一路寫緊話支那想解上海關稅吸外資，唔知關唔關呢單事呢

要等埋歐盟出聲明一齊開始制裁
只要減低大陸狗出口同制裁貨品傾銷
咁已經可以令大陸狗加速自爆
最主要係傾銷呢一方面 大陸一直用非常低既出口價黎強搶市場佔有率

我只能夠講
中國冇錢就會問香港拎 大家要小心

推

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

侵侵可無限加關稅
但中共唔可以無限貶人仔

而家唔趁支那病送佢一程無機會